李嘉誠都叫「網開一面」，我地文宣洗唔洗呼籲外國留個「難民身分」比香港人？

得唔得係一回事。
起碼留條後路比自己，萬一抗爭運動被鎮壓，
可以化整為零，遍球開花，再重聚，再同佢老母鬥爭。